★[IT First]微軟下周業績放榜 傳全球炒700人 !

微軟將於周四（26日）公佈季績時宣佈全球裁員約700人。

IT狗

IT行頭，慘過冚家

做IT，勿供樓！

linux

lm

none care

明天

多左人用open source軟件？

炒左未?